# Module Creation d'entreprise
## Auzoot - Jérémie Chantharath / Guillaume Marmorat / Rayan Barama

__PHP 7.1 requis__

Pour lancer : depuis le repertoire

        make launch

Puis accessible depuis : [localhost:8080](localhost:8080)
